l == 1
r == 3
dist == 3
ans == -1
ans == -1
ans == -4
-4

l == 2
r == 5
dist == 4
ans == 1
ans == 2
ans == 2
2

l == 5
r == 5
dist == 1
ans == -1
ans == 0
ans == -5
-5

l == 4
r == 4
dist == 1
ans == 1
ans == 0
ans == 4
4

l == 2
r == 3
dist == 2
ans == 1
ans == 1
ans == 1
1

